<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
    <string name="app_name">VIBE</string>
    <string name="loading_failed">Error al cargar</string>
    <string name="retry">Rever</string>

    <string name="google_maps_api_key">AIzaSyAYyjUmjtNPceyS9f0vYrPyeBc_bEXXnwk</string>

    <!-- Drawer Menu Items -->
    <string name="dashboard">Panel de Control</string>
    <string name="host_event">Organizar un Evento</string>
    <string name="saved_events">Eventos Guardados</string>
    <string name="user_profile">Perfil de Usuario</string>
    <string name="information">Información</string>
    <string name="about">Acerca de</string>
    <string name="faq">Preguntas Frecuentes</string>
    <string name="terms_conditions">Términos y Condiciones</string>
    <string name="privacy_policy">Política de Privacidad</string>
    <string name="calendar">Calendario</string>
    <string name="map">Mapa</string>
    <string name="logout">Cerrar Sesión</string>
    <string name="create_account">Crear Cuenta</string>
    <string name="login">Iniciar Sesión</string>

    <!-- Language Switcher
    <string name="language_en">EN</string>
    <string name="language_es">ES</string>
    -->

    <!-- Bottom Menu Items -->
    <string name="explore">Explorar</string>
    <string name="profile">Perfil</string>
    <string name="host">Publicar</string>

    <!-- Map Menu Items -->
    <string name="all_events">Todo</string>
    <string name="house_parties">Casas</string>
    <string name="finca_parties">Fincas</string>
    <string name="pool_parties">Piscinas</string>
    <string name="activities">Actividades</string>
    <string name="light">Claro</string>
    <string name="dark">Oscuro</string>

    <!-- Various Translations -->
    <string name="your_official_party_connection">Tu conexión oficial de fiestas</string>
    <string name="contact_support">Contáctenos</string>
    <string name="host_your_event_on_vibe">Organiza tu evento en VIBE</string>
    <string name="vibe_is_a_completely_free">VIBE es una plataforma completamente gratuita y no se permite el cobro de entradas. No se permitirán eventos ni empresas comerciales.</string>
    <string name="please_read_the_pages_below">Lea las páginas siguientes para obtener más información.</string>
    <string name="event_information">Información del Evento</string>
    <string name="event_name">Nombre del Evento</string>
    <string name="category">Categoría</string>
    <string name="event_description">Descripción del Evento</string>
    <string name="general_location_city_or_barrio">Ubicación General (Ciudad o Barrio)</string>
    <string name="rules_restrictions_optional">Reglas y Restricciones (Opcional)</string>
    <string name="max_of_guests_allowed">Número máximo de invitados</string>
    <string name="list_three_things">Enumere tres cosas que ofrece su evento para atraer a los asistentes</string>
    <string name="offering_1">Ofrenda 1</string>
    <string name="offering_2">Ofrenda 2</string>
    <string name="offering_3">Ofrenda 3</string>
    <string name="music_type">Tipo de Música</string>
    <string name="social_media">Redes Sociales</string>
    <string name="instagram_username">Usuario de Instagram</string>
    <string name="media_uploads">Subidas de Medios</string>
    <string name="add_up_to_4_images">Agregue hasta 4 imágenes y un video para mejorar la lista de su evento</string>
    <string name="youtube_video_url">URL de YouTube</string>
    <string name="amenities">Comodidades</string>
    <string name="house_party">Fiesta en Casa</string>
    <string name="pool_party">Fiesta en la Piscina</string>
    <string name="finca_party">Fiesta en la Finca</string>
    <string name="activity">Actividad</string>
    <string name="event_date_time">Fecha y Hora del Evento</string>
    <string name="select_date">Elige Fecha</string>
    <string name="select_time">Elige Hora</string>
    <string name="attractions">Atracciones</string>
    <string name="precise_location">Ubicación Precisa</string>
    <string name="select_the_exact_location">Seleccione la ubicación exacta de su evento haciendo clic en el mapa o ingresando la dirección completa a continuación.\n\nLa ubicación exacta solo se mostrará a los invitados aprobados.</string>
    <string name="complete_address">Dirección Completa</string>
    <string name="uploading">Subiendo…</string>
    <string name="submit_event">Publicar Evento</string>
    <string name="starting_submission">Iniciando presentación…</string>
    <string name="or">o</string>
    <string name="select_images">Imágenes</string>
    <string name="images_selected">Imágenes: %1$d/4</string>
    <string name="select_video">Video</string>
    <string name="free_parking">Parqueadero Gratuito</string>
    <string name="wifi">WiFi</string>
    <string name="pet_friendly">Se Aceptan Mascotas</string>
    <string name="i_agree_to_the_terms_conditions">Acepto los Términos y Condiciones</string>
    <string name="to_submit_an_event">Para publicar un evento, debes aceptar nuestros Términos y condiciones y Política de privacidad.</string>
    <string name="terms_cond_s">Términos</string>
    <string name="privacy">Privacidad</string>
    <string name="please_note_that">Tenga en cuenta que todos los eventos están sujetos a la aprobación de nuestros moderadores de VIBE. Su evento se publicará en un plazo de 24 horas. Esté atento a un correo electrónico de VIBE con el enlace de su evento o consulte su perfil para ver las actualizaciones.</string>
    <string name="restrictions">Restricciones</string>
    <string name="no_free_parking">No Parqueadero Gratuito</string>
    <string name="no_wifi">No WiFi</string>
    <string name="no_pets_allowed">No Se Aceptan Mascotas</string>
    <string name="event_video">Vídeo del Evento</string>
    <string name="general_location">Ubicación General</string>
    <string name="exact_location_will_be_revealed_upon_reservation_acceptance">(La ubicación exacta se revelará al aceptar la reserva)</string>
    <string name="hosted_by">Organizado por</string>
    <string name="request_entry_to_event">Solicitar entrada al evento</string>
    <string name="bring_up_to_4_friends">Trae hasta 4 amigos</string>
    <string name="reserve">Reservar</string>
    <string name="view_profile">Ver Perfil</string>
    <string name="events_hosted">Eventos Organizados</string>
    <string name="reservations_pending">Reservas Pendientes</string>
    <string name="guests_to_check_in">Registrar Invitados</string>
    <string name="view_events_attending">Eventos a los que Asistirá</string>
    <string name="manage_hosted_events">Gestión de Eventos Organizados</string>
    <string name="approve_reservations">Aprobar Reservaciones</string>
    <string name="check_in_guests">Registre a tus Invitados</string>
    <string name="edit_profile">Editar Perfil</string>
    <string name="contact_vibe_support">VIBE Servicio al Cliente</string>
    <string name="email_us">Contacto</string>
    <string name="use_the_gmail_app">Utilice Gmail App</string>
    <string name="home_base">Hogar</string>
    <string name="send_us_a_message">Envíanos un mensaje</string>
    <string name="your_name">Tu Nombre</string>
    <string name="your_email">Tu Correo Electrónico</string>
    <string name="subject">Sujeto</string>
    <string name="message">Mensaje</string>
    <string name="send_message">Enviar Mensaje</string>
    <string name="open_slots">Cupos Disponibles</string>
    <string name="open_slots2">Cupos</string>
    <string name="guest_details">Detalles del Invitado</string>
    <string name="name">Nombre:</string>
    <string name="age">Edad:</string>
    <string name="gender">Género:</string>
    <string name="additional_guests_add_up_to_4">Invitados adicionales (hasta 4)</string>
    <string name="guest_1">Invitado #1</string>
    <string name="guest_2">Invitado #2</string>
    <string name="guest_3">Invitado #3</string>
    <string name="guest_4">Invitado #4</string>
    <string name="bringing_any_items_optional">¿Traerás algún artículo? (opcional)</string>
    <string name="agreement">Acuerdo</string>
    <string name="to_request_entry_to_the_event">Para solicitar la entrada al evento, se compartirán algunos de tus datos personales con el anfitrión, incluidos tu nombre, edad, sexo y perfil de Instagram. El anfitrión utilizará esta información para tomar una decisión sobre si acepta o rechaza tu confirmación de asistencia.</string>
    <string name="by_clicking_here">Al hacer clic aquí, acepta que su información se envíe al anfitrión de este evento.</string>
    <string name="confirm_submit">Confirmar y Enviar</string>
    <string name="joined">Unido</string>
    <string name="bio">Bio</string>
    <string name="no_bio_available">No hay biografía disponible</string>
    <string name="connect_with">Conectar con %s</string>
    <string name="age2">Edad</string>
    <string name="gender2">Género</string>
    <string name="swipe_right_or_left_to_change_month">Desliza a la derecha o la izquierda para cambiar el mes.</string>
    <string name="events_for">Eventos para</string>
    <string name="close">Cerrar</string>
    <string name="log_in_to_your_vibe_account">Inicie sesión en su cuenta VIBE</string>
    <string name="email">Correo Electrónico</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="new_to_vibe">¿Eres nuevo en VIBE?</string>
    <string name="sign_up">Registrarse</string>
    <string name="log_in">Acceso</string>
    <string name="create_your_vibe_account">Crea tu cuenta VIBE</string>
    <string name="name2">Nombre</string>
    <string name="your_password_must_be">Su contraseña debe tener al menos 8 caracteres y debe contener letras, números y caracteres especiales.</string>
    <string name="gender_male">Masculino</string>
    <string name="gender_female">Femenina</string>
    <string name="returning_user">Usuario que Regresa</string>
    <string name="new_user">Nuevo Usuario</string>
    <string name="logged_out_successfully">Se desconectó exitosamente</string>
    <string name="amenities_rules">Servicios / Normas</string>
    <string name="email_sent_successfully">¡Correo enviado exitosamente!</string>
    <string name="whatsapp_is_not_installed">¡WhatsApp no ​​está instalado!</string>
    <string name="no_web_browser_found">¡No se encontró ningún navegador web!</string>
    <string name="frequently_asked_questions">Preguntas Frecuentes</string>
    <string name="what_is_vibe_social">"¿Qué es VIBE Social?"</string>
    <string name="vibe_is_an_awesome_new_place">VIBE es un nuevo y fantástico lugar donde puedes encontrar fiestas y eventos geniales en tu ciudad. Fue diseñado con la idea de conectar a las personas en un nivel más íntimo que el típico ambiente de bares o discotecas. \n\nTodos los eventos que ves en esta página son eventos privados, organizados por personas normales. No se permite la participación de empresas ni entidades comerciales. Todo es completamente GRATIS y solicitamos muy poca información personal para unirte a VIBE.</string>
    <string name="how_does_it_work">¿Cómo funciona?</string>
    <string name="can_i_create_an_event">¿Puedo crear un evento?</string>
    <string name="can_anybody_use_vibe">¿Cualquiera puede utilizar VIBE?</string>
    <string name="is_vibe_safe_to_use">¿Es seguro utilizar VIBE?</string>
    <string name="hosting_an_event">Organizar un Evento</string>
    <string name="publish_your_event">Publica tu Evento</string>
    <string name="review_process">Proceso de Revisión</string>
    <string name="event_approval">Aprobación de Eventos</string>
    <string name="review_rsvps">Revisar las Reservas</string>
    <string name="checking_in_guests">Registrando a los Invitados</string>
    <string name="attending_events">Asistencia a Eventos</string>
    <string name="how_do_i_attend_a_party">¿Cómo puedo asistir a una fiesta?</string>
    <string name="rsvp_process">Proceso de Reservas</string>
    <string name="day_of_the_event">Día del Evento</string>
    <string name="user_dashboard">Panel de Usuario</string>
    <string name="what_is_the_dashboard">¿Qué es el panel de control?</string>
    <string name="dashboard_access">Acceso al Panel de Control</string>
    <string name="account_issues">Problemas con la Cuenta</string>
    <string name="trouble_registering">¿Problemas para Registrarse?</string>
    <string name="trouble_logging_in">¿Problemas para Iniciar Sesión?</string>
    <string name="profile_changes">Cambios de Perfil</string>
    <string name="event_changes">Cambios en los Eventos</string>
    <string name="other_issues">Otros Asuntos</string>
    <string name="all_you_have_to_do">Todo lo que tienes que hacer es crear una cuenta y podrás comenzar a organizar o asistir a eventos. Usamos los perfiles de Instagram como una forma para que los anfitriones evalúen a los posibles invitados y para que los invitados conozcan a sus anfitriones. Si vas a participar, te sugerimos que configures tu perfil de Instagram como público o que aceptes rápidamente todas las solicitudes de seguimiento que veas en tu cuenta.\n</string>
    <string name="instagram_is_a_great_way">Instagram es una excelente manera de conocer a las personas que asistirán a tu fiesta y no es tan intrusivo como otros métodos, como subir documentos de identidad o tomarse selfies. Entendemos que esto pueda parecer demasiado personal para algunas personas, pero recuerda que se trata de eventos privados que podrían tener lugar en su casa, por lo que el anfitrión deberá conocer al menos algo sobre ti antes de permitirte entrar.</string>
    <string name="yes_anybody_with_a_vibe">Sí, cualquier persona con una cuenta VIBE puede crear un evento. Debes tener una cuenta legítima de Instagram y te sugerimos que subas fotos de cómo será tu evento. Todos los eventos son para mayores de 18 años y no se permite nada ilegal. Pero más allá de eso, no hay restricciones reales.</string>
    <string name="the_vibe_platform_is_open">La plataforma VIBE está abierta a cualquier persona mayor de 18 años que tenga una cuenta legítima de Instagram. No discriminamos a ningún tipo de persona ni tipo de evento. Puedes hacer literalmente cualquier cosa, desde organizar una fiesta en un ático hasta organizar un estudio bíblico. Siempre que creas que será un evento divertido, no dudes en publicarlo.\n</string>
    <string name="anyone_is_welcome_to_attend">Cualquier persona puede asistir a los eventos, independientemente de su edad o género. Siempre que el anfitrión apruebe su confirmación de asistencia, considérese bienvenido a participar como cualquier otra persona. Algunos eventos están orientados a determinados grupos demográficos, así que sea comprensivo si su confirmación de asistencia no fue aprobada. El anfitrión puede tener ideas específicas sobre el tipo de fiesta que desea organizar, y dejamos esa discreción a su criterio.\n</string>
    <string name="as_for_users">En cuanto a los usuarios, no toleramos ninguna actividad ilegal. Si planeas llevar drogas a un evento o intentar solicitar servicios de prostitución, serás expulsado rápidamente de la plataforma. Este es un lugar para conocer gente nueva, no para participar en actividades ilegales ni obtener ganancias.</string>
    <string name="all_of_your_personal_data">Todos tus datos personales están encriptados en nuestros servidores y necesitamos muy poca información para registrarte. Tus datos están protegidos y nadie puede verlos a menos que tú lo desees.\n</string>
    <string name="as_for_the_safety">En cuanto a la seguridad de los eventos reales, hacemos todo lo posible para verificar cada evento antes de permitir que se haga público. Si algún anfitrión o invitado desarrolla una mala reputación, se le prohibirá el acceso a VIBE. Si usted es el anfitrión de un evento, asegúrese de revisar con atención la información del perfil de su invitado antes de aceptarlo como invitado. Si su perfil parece falso o no parece una persona escrupulosa, no lo acepte.\n</string>
    <string name="as_with_any_private_party">Al igual que en cualquier fiesta privada, existen riesgos al permitir que nuevas personas ingresen a su espacio personal. Utilice nuestro sistema de check-in para confirmar a todos los huéspedes a su llegada y asegurarse de que sean quienes dicen ser.</string>
    <string name="if_you_are_interested_in_hosting">Si estás interesado en organizar una fiesta o un evento, el proceso es sencillo. Simplemente haz clic en el botón Organizar un evento en la parte superior derecha. Se te pedirá que completes algunos detalles sobre tu evento, como un nombre, una descripción y las comodidades que ofreces. \n\nTambién puedes subir fotos o vídeos para promocionar tu evento. Los eventos sin fotos pueden publicarse igualmente, pero tendrás muchas más posibilidades de éxito si puedes incluir fotos en tu anuncio. Cuanta más información tengan tus invitados, mejor.</string>
    <string name="once_you_submit_your_event">Una vez que envíes la lista de tu evento, los moderadores de nuestro sitio la revisarán para su aprobación. Este proceso suele tardar solo un par de horas, según la hora a la que hayas enviado la lista. Intentamos garantizar que todas las aprobaciones se realicen en un plazo de 24 horas. Publica tu evento con anticipación para garantizar la máxima visibilidad en el sitio.\n</string>
    <string name="all_events_are_subject_to">Todos los eventos están sujetos a los Términos y condiciones de VIBE y pueden ser rechazados por cualquier motivo que nuestros moderadores consideren necesario. No se permiten publicaciones comerciales por parte de empresas o entidades con fines de lucro. No puedes cobrar dinero por la entrada a tu evento. Y esto no hace falta decirlo, pero no se permite nada ilegal en tus eventos. Si descubrimos que se infringe alguna de estas reglas, tu cuenta será suspendida.</string>
    <string name="after_your_event_has_been_approved">Una vez que se haya aprobado tu evento, recibirás un correo electrónico notificándote que el evento ya está disponible en el sitio web. Puedes visitar tu anuncio en la página principal y comprobar cómo aparece todo. Si hay algún problema, comunícate con nosotros e intentaremos corregirlo.\n</string>
    <string name="you_can_also_now_see">Ahora también puedes ver tu evento activo en tu Panel de usuario. Allí puedes administrar cualquier solicitud de confirmación de asistencia y aceptarla o rechazarla.</string>
    <string name="when_your_event_is_active">Cuando tu evento esté activo, comenzarás a recibir solicitudes de confirmación de asistencia en tu Panel de Control. Por cada solicitud de reserva, recibirás un correo electrónico notificándote al respecto. \n\nPuedes usar el enlace de Instagram para explorar su perfil o enviarles un mensaje para decidir si quieres que asistan a tu evento. Revisa y aprueba todas las solicitudes de manera oportuna para que puedas completar tu fiesta con invitados.</string>
    <string name="on_the_day_of_your_event">El día de su evento, utilice nuestra función de registro en el Panel de Control para registrar a sus invitados a su llegada. Esta es una forma de garantizar que no lleguen invitados no autorizados a su evento. El anfitrión puede negar la entrada a cualquier persona sin reserva.\n</string>
    <string name="when_reviewing_guests">Al revisar a los invitados que han llegado a tu evento, puede que te convenga comparar su rostro con su perfil de Instagram en persona para garantizar que sean quienes dicen ser. Si todo está bien, simplemente haz clic en el botón "Check-In" y déjalos entrar. ¡Y que comience la fiesta! Este proceso ayuda a garantizar un entorno seguro y divertido para todos.</string>
    <string name="if_you_are_a_partygoer">Si eres un fiestero y quieres explorar los eventos en tu ciudad, simplemente navega por la página principal donde puedes ordenar por diferentes tipos de fiestas. También puedes usar nuestra función de mapa para buscar en la ciudad un evento cerca de donde vives. Las ubicaciones en el mapa son ubicaciones generales, ya que la ubicación exacta del evento solo se revelará a los invitados cuya confirmación de asistencia haya sido aceptada por el anfitrión.\n</string>
    <string name="once_you_have_found_an_event">Una vez que hayas encontrado un evento al que quieras asistir, simplemente haz clic en el botón para confirmar tu asistencia. Esto enviará tus datos al anfitrión y le dará la oportunidad de aprobar tu reserva. Una vez aprobada, recibirás una confirmación por correo electrónico y se te proporcionará la ubicación real de la fiesta en tu Panel de Control. ¡Luego, simplemente preséntate y diviértete!</string>
    <string name="when_requesting_a_reservation">Al solicitar una reserva para una fiesta, se le proporcionará al anfitrión del evento cierta información limitada sobre usted. Esto incluye su nombre, edad, sexo y la URL de su perfil de Instagram. El anfitrión revisará esta información para decidir si acepta o rechaza su confirmación de asistencia. Le sugerimos que configure su perfil de Instagram como público o que preste mucha atención a los mensajes que reciba en la plataforma. Es posible que el anfitrión intente comunicarse con usted para decidir si lo acepta o no.\n</string>
    <string name="in_the_rsvp_request">En la página de solicitud de confirmación de asistencia, puedes ofrecer llevar hasta 4 invitados más a la fiesta. También puedes ofrecer llevar cosas a la fiesta, como comida o alcohol o tal vez un altavoz inalámbrico. Si tienes alguna duda que valga la pena mencionar, no dudes en incluirla en este campo, ya que puede mejorar tus posibilidades de ser aceptado en el evento.\n</string>
    <string name="once_approved_you_will_receive">Una vez aprobado, recibirás una notificación por correo electrónico y podrás visitar tu Panel de Control para ver la ubicación real del evento.</string>
    <string name="on_the_day_of_the_event_please">El día del evento, visite su Panel de Control para revisar la ubicación real del evento. Simplemente preséntese a la hora especificada y regístrese con el anfitrión para que le permitan ingresar.\n</string>
    <string name="please_do_not_bring_any_surprise_guests">No traigas invitados sorpresa, ya que pueden hacer que se niegue la entrada al evento a todo tu grupo. Dejamos el control del evento en manos de los anfitriones, que tienen la absoluta discreción de negarte la entrada por cualquier motivo.</string>
    <string name="the_vibe_user_dashboard">El panel de control de usuario de VIBE es un portal fácil de usar para administrar todos sus eventos, ya sea que asista a ellos o los organice. Allí puede revisar todos los eventos a los que asista o que organice. \n\nTambién puedes revisar las confirmaciones de asistencia enviadas por los invitados a tu fiesta y aprobarlas o rechazarlas. Este portal es una manera sencilla de administrar tus actividades en VIBE, todo en un solo lugar.</string>
    <string name="to_use_the_dashboard">Para utilizar el Panel de Control, debe ser un usuario registrado y haber iniciado sesión en su cuenta. Esta es un área privada para administrar sus reservas y, por lo tanto, solo está disponible para los usuarios de VIBE. Asegúrese de iniciar sesión antes de visitar el área del Panel de Control.</string>
    <string name="the_registration_form">El formulario de registro es bastante sencillo, ya que solo necesitamos unos pocos datos. Si tienes problemas para crear una cuenta, consulta los requisitos del formulario. Debes ser mayor de 18 años y debes completar todos los campos, incluido el nombre de usuario de Instagram.\n</string>
    <string name="if_all_of_your_information">Si toda su información parece correcta y aún tiene problemas para crear una cuenta, contáctenos directamente para que podamos ayudarlo.</string>
    <string name="if_you_have_forgotten_your_password">Si ha olvidado su contraseña o desea cambiarla, utilice la función Cambiar contraseña que se encuentra en el formulario de inicio de sesión en la parte superior izquierda. Haga clic en Iniciar sesión, luego en "Contraseña perdida" y siga el proceso para restablecer su contraseña.\n</string>
    <string name="if_all_of_your_details_are_correct">Si todos sus datos son correctos y aún tiene problemas para acceder a su cuenta, contáctenos directamente para que podamos ayudarlo.</string>
    <string name="currently_we_are_not_allowing">Actualmente no permitimos que los usuarios editen sus perfiles. Esta puede ser una característica que agreguemos en el futuro, pero podría abrir la puerta a comportamientos inescrupulosos. No queremos que las personas cambien los detalles de su cuenta después de registrarse. Si cometió un error al registrar su cuenta, comuníquese con nosotros y lo corregiremos.</string>
    <string name="as_of_now_we_are_not_allowing_event_hosts">A partir de ahora, no permitimos que los anfitriones de eventos cambien los detalles de sus anuncios. No queremos que las personas se hayan registrado para un evento y luego descubran que hay una fecha diferente o que algún aspecto del evento ha cambiado. Si eres el anfitrión de un evento, presta mucha atención al completar el formulario del evento para asegurarte de que todos los detalles sean correctos. En casos específicos, podemos permitir que un anfitrión cambie algo sobre su evento después de contactarnos directamente, pero esto queda a criterio exclusivo de nuestro equipo de moderación.\n</string>
    <string name="if_you_are_a_host">Si usted es anfitrión y tiene algo pertinente que necesita modificar en su listado, contáctenos.</string>
    <string name="if_you_have_any_other_issues">Si tiene algún otro problema con el sitio o desea enviarnos algún comentario, contáctenos directamente.</string>
    <string name="welcome_to_vibe_social">Bienvenido a VIBE Social</string>
    <string name="our_mission">Nuestra Misión</string>
    <string name="a_unique_new_experience">Una Nueva Experiencia Única</string>
    <string name="secure_platform">Plataforma Segura</string>
    <string name="completely_free">Completamente Gratis</string>
    <string name="more_information">Más Información</string>
    <string name="vibe_is_a_unique_new_concept">VIBE es un concepto nuevo y exclusivo que conecta a los asistentes a fiestas y a los anfitriones de tu ciudad que quieren reunirse y pasar un buen rato. Organizamos únicamente eventos privados a los que se puede acceder de forma gratuita como invitado. No se permiten negocios ni promociones comerciales.\n</string>
    <string name="this_platform_was_designed">Esta plataforma fue diseñada para crear experiencias únicas y permitir que las personas se conozcan en un entorno más íntimo, sin tener que preocuparse por pagar entradas o ir a un lugar donde es difícil conocer gente.</string>
    <string name="our_mission_is_simple_make_finding_parties_easier">Nuestra misión es simple: hacer que encontrar partes sea más fácil.\n\n</string>
    <string name="by_connecting_willing_hosts_with">Al conectar a anfitriones dispuestos con asistentes ansiosos por salir de fiesta, ofrecemos una nueva forma de disfrutar la vida nocturna en Medellín. Disfrute de una experiencia más íntima donde realmente puede conocer a otras personas.\n</string>
    <string name="no_more_waiting">Ya no es necesario hacer cola, pagar la entrada ni intentar conocer gente nueva en un entorno corporativo distante. Con VIBE puedes ir a las casas o eventos privados de las personas y conocerlas a un nivel más personal.</string>
    <string name="the_vibe_platform_is_open_to">La plataforma VIBE está abierta a cualquier persona mayor de 18 años. Hacemos que el registro sea sencillo para que puedas encontrar una fiesta rápidamente y pasar una gran noche.\n\n</string>
    <string name="the_onus_is_on_party_hosts">Los anfitriones de las fiestas y sus posibles invitados tienen la responsabilidad de conocerse entre sí y ver si quieren ir juntos a la fiesta. Es casi como una aplicación de citas, pero en un entorno más abierto y grupal. Nuestra esperanza es ayudar a las personas a hacer nuevos amigos y conectarlos de una manera nueva, divertida e interesante.</string>
    <string name="utilizing_instagram">A través de Instagram, permitimos que los anfitriones y los huéspedes se comuniquen para entenderse mejor antes de decidir si aceptan una reserva. Celebre la fiesta con confianza.</string>
    <string name="there_are_no_charges">La plataforma VIBE no tiene costo alguno para los anfitriones ni para los invitados. No cobramos ninguna tarifa de suscripción y todo es totalmente gratuito.</string>
    <string name="for_more_information_please">Para obtener más información, consulte nuestra página de Preguntas frecuentes.\n\n</string>
    <string name="also_check_out_our_terms">Además, consulte nuestras páginas de Términos de servicio y Política de privacidad.</string>
    <string name="about2">Acerca de VIBE</string>
    <string name="vibe_terms_and_conditions">Términos y Condiciones de VIBE</string>
    <string name="_1_user_accounts">1. Cuentas de Usuario</string>
    <string name="_2_user_conduct">2. Conducta del Usuario</string>
    <string name="_3_user_content">3. Contenido del Usuario</string>
    <string name="_4_privacy">4. Privacidad</string>
    <string name="_5_limitation_of_liability">5. Limitación de Responsabilidad</string>
    <string name="_6_disclaimer">6. Descargo de Responsabilidad</string>
    <string name="_7_termination">7. Terminación</string>
    <string name="_8_governing_law">8. Ley Aplicable</string>
    <string name="_9_changes_to_these_terms">9. Cambios a Estos Términos</string>
    <string name="welcome_to_vibe_these_terms">¡Bienvenido a VIBE! Estos Términos y condiciones (\"Términos\") rigen su acceso y uso de nuestro sitio web (el \"Servicio\"). Al utilizar nuestro Servicio, usted acepta cumplir con estos Términos. Si no acepta estos Términos, no utilice nuestro Servicio.</string>
    <string name="to_access_certain_features">Para acceder a determinadas funciones de nuestro Servicio, debe crear una cuenta. Usted es responsable de mantener la confidencialidad de la información de su cuenta y de todas las actividades que se realicen en ella.</string>
    <string name="we_use_the_information_we_collect">Utilizamos la información que recopilamos para los siguientes fines:\n</string>
    <string name="account_registration_and_management">Registro y gestión de cuenta: utilizamos su dirección de correo electrónico, nombre y nombre de usuario de Instagram para crear y administrar su cuenta.\n</string>
    <string name="communications_we_may_use">Comunicaciones: Podemos utilizar su dirección de correo electrónico para comunicarle actualizaciones o notificaciones importantes sobre su cuenta y nuestros servicios.\n</string>
    <string name="improving_our_service">Mejorando nuestro Servicio: Podemos utilizar información agregada y anónima para mejorar nuestro Servicio.</string>
    <string name="by_submitting_content">Al enviar contenido (por ejemplo, fotos, descripciones, reseñas) a nuestra plataforma, nos otorga una licencia no exclusiva, mundial y libre de regalías para usar, modificar y mostrar su contenido en nuestro Servicio. Usted declara y garantiza que es el propietario o tiene los derechos para enviar el contenido que publica.</string>
    <string name="by_using_the_service">Al utilizar el Servicio, usted acepta la recopilación y el uso de información como se describe en nuestra Política de Privacidad.</string>
    <string name="to_the_fullest_extent_permitted">En la máxima medida permitida por la ley, VIBE y sus afiliados no serán responsables de ningún daño, incluidos, entre otros, daños indirectos, incidentales o consecuentes, que surjan de su uso del Servicio o de cualquier contenido del mismo.</string>
    <string name="our_service_is_provided">Nuestro Servicio se proporciona "tal como está" sin garantías de ningún tipo, ya sean expresas o implícitas. No garantizamos que el Servicio esté libre de errores o que no se interrumpa, ni garantizamos la precisión o confiabilidad de la información que se ofrece en el Servicio.</string>
    <string name="we_reserve_the_right">Nos reservamos el derecho de suspender o cancelar su cuenta y acceso al Servicio a nuestra entera discreción, sin previo aviso, por conducta que viole estos Términos o que sea perjudicial para el Servicio u otros usuarios.</string>
    <string name="these_terms_are_governed_by">Estos Términos se rigen e interpretan de conformidad con las leyes de Colombia y USA, sin tener en cuenta sus principios de conflicto de leyes.</string>
    <string name="we_may_update_these_terms">Es posible que actualicemos estos Términos de vez en cuando. Le notificaremos cualquier cambio significativo mediante la publicación de los nuevos Términos en esta página. Su uso continuo del Servicio después de dichos cambios constituye su aceptación de los nuevos Términos.</string>
    <string name="_1_information_we_collect">1. Información que Recopilamos</string>
    <string name="we_may_collect_the_following">Podemos recopilar la siguiente información personal sobre usted:\n</string>
    <string name="_2_how_we_use_your_information">2. Cómo Utilizamos tu Información</string>
    <string name="_3_data_security">3. Seguridad de los Datos</string>
    <string name="_4_data_retention">4. Retención de Datos</string>
    <string name="_5_sharing_your_information">5. Compartir tu Información</string>
    <string name="_6_third_party_services">6. Servicios de Terceros</string>
    <string name="_7_your_rights">7. Tus Derechos</string>
    <string name="_8_changes_to_this_privacy_policy">8. Cambios a esta Política de Privacidad</string>
    <string name="we_use_the_information_we_collect_for">Utilizamos la información que recopilamos para los siguientes fines:\n</string>
    <string name="email_address">Correo Electrónico\n</string>
    <string name="name3">Nombre\n</string>
    <string name="instagram_username2">Instagram Usuario\n</string>
    <string name="age3">Edad\n</string>
    <string name="gender3">Género\n</string>
    <string name="whatsapp_number">Whatsapp Número\n</string>
    <string name="facebook_username">Facebook Usuario</string>
    <string name="account_registration_and_">Registro y gestión de la cuenta: utilizamos su dirección de correo electrónico, su nombre y su nombre de usuario de Instagram para crear y gestionar su cuenta. Su número de Facebook y WhatsApp son datos opcionales que puede añadir a su perfil.\n</string>
    <string name="communications_we_may_use_your_">Comunicaciones: Podemos utilizar su dirección de correo electrónico para comunicarle actualizaciones o notificaciones importantes sobre su cuenta y nuestros servicios.\n</string>
    <string name="improving_our_service_we_may">Mejorando nuestro Servicio: Podemos utilizar información agregada y anónima para mejorar nuestro Servicio.</string>
    <string name="your_personal_data_is_stored">Sus datos personales se almacenan en nuestro servidor mediante un cifrado de 256 bits. Por lo tanto, ni siquiera los administradores de nuestro sitio tienen acceso a su información personal. La autenticación se realiza mediante tokens para no transferir nunca su información de usuario sin procesar. Todas las conexiones se realizan mediante un certificado de capa de conexión segura https. Tomamos todas las precauciones razonables para proteger sus datos. Sin embargo, ningún método de transmisión a través de Internet o método de almacenamiento electrónico es 100% seguro y no podemos garantizar una seguridad absoluta.\n</string>
    <string name="the_vibe_app_may_ask">La aplicación VIBE puede solicitarle permiso para acceder a sus fotos o videos, con el propósito explícito de subirlos para crear un evento organizado por usted. Este permiso se otorga por única vez y la aplicación no mantiene el acceso a sus fotos o videos. Estas son funciones opcionales y usted puede participar sin otorgar acceso a estos datos en su teléfono.\n</string>
    <string name="the_vibe_app_may_ask_you_for">La aplicación VIBE puede solicitarle permiso para acceder a su cámara con el fin de escanear códigos QR para que los usuarios ingresen a un evento. Este permiso puede ser por única vez y la aplicación no mantiene el acceso a su cámara mientras no esté en uso. Esta es una función opcional, que solo es necesaria si desea organizar eventos usted mismo.</string>
    <string name="we_retain_your_personal_information">Conservamos su información personal durante el tiempo que sea necesario para cumplir con los fines descritos en esta Política de privacidad o según lo exija la ley. Si cancela su cuenta, se eliminará su información de usuario.</string>
    <string name="we_do_not_sell_trade">No vendemos, comercializamos ni transferimos de ningún otro modo su información personal a terceros, excepto:\n</string>
    <string name="if_required_by_law">Si lo requiere la ley o para cumplir con procesos legales.\n</string>
    <string name="to_enforce_our_terms_conditions">Para hacer cumplir nuestros Términos y Condiciones.\n</string>
    <string name="to_protect_the_rights">Para proteger los derechos, la seguridad y la protección de nuestros usuarios o del público.</string>
    <string name="our_service_may_include">Nuestro Servicio puede incluir enlaces a sitios web o servicios de terceros, como plataformas de redes sociales. No somos responsables de las prácticas de privacidad ni del contenido de estos terceros.</string>
    <string name="depending_on_your_jurisdiction">Dependiendo de su jurisdicción, usted puede tener derechos con respecto a su información personal, incluido el derecho a acceder a ella, actualizarla o eliminarla. Comuníquese con nosotros si tiene alguna solicitud con respecto a su información.</string>
    <string name="we_may_update">Es posible que actualicemos nuestra Política de privacidad de vez en cuando. Le notificaremos cualquier cambio significativo publicando la nueva Política de privacidad en esta página. Su uso continuo de nuestro Servicio constituye su aceptación de cualquier cambio.</string>
    <string name="events_attending">Eventos a los que Asistirá</string>
    <string name="no_events_found">No se encontraron eventos</string>
    <string name="address">Dirección:</string>
    <string name="bringing">Trayendo:</string>
    <string name="add_guests">Invitados Adicionales:</string>
    <string name="people_attending">Personas Asistentes:</string>
    <string name="open_slots3">Cupos Disponibles:</string>
    <string name="rsvp_status">Estado de Reserva:</string>
    <string name="view_qr_code">Ver Código QR</string>
    <string name="cancel_reservation">Cancelar Reserva</string>
    <string name="events_you_re_hosting">Eventos que Organizas</string>
    <string name="location">Ubicación:</string>
    <string name="event_type">Tipo de Evento:</string>
    <string name="total_slots">Total de Cupos:</string>
    <string name="pending_reservations">Reservas Pendientes</string>
    <string name="no_pending_rsvps_found">No se encontraron reservas pendientes.</string>
    <string name="approve_rsvp">Aprobar Reserva</string>
    <string name="approve_rsvp2">¿Estás seguro de que quieres aprobar este RSVP para %s?</string>
    <string name="approve">Aprobar</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="nothing">Nada</string>
    <string name="none">Ninguno</string>
    <string name="additional_guests">Invitados Adicionales:</string>
    <string name="guest">Nombre: %1$s</string>
    <string name="age_gender">Edad: %1$s | Género: %2$s</string>
    <string name="bringing2">Trayendo:</string>
    <string name="no_guests_to_check_in">No hay invitados para registrarse</string>
    <string name="age_gender2">Edad: %1$s | Género: %2$s</string>
    <string name="add_guests2">Add. Invitados:  %1$s</string>
    <string name="checked_in">Registrado ✅</string>
    <string name="scan_qr_code">Escanear QR</string>
    <string name="scan_your_guest_s_qr_code">Escanee QR de su Invitado</string>
    <string name="search_by_location">Buscar por ubicación…</string>
    <string name="login_successful">Inicio de sesión exitoso!</string>
    <string name="event_submitted_successfully">¡Evento enviado exitosamente!</string>
    <string name="event_name_is_required">El nombre del evento es obligatorio</string>
    <string name="category_is_required">La categoría es obligatoria</string>
    <string name="event_description_is_required">Se requiere descripción del evento</string>
    <string name="general_location_is_required">Se requiere ubicación general</string>
    <string name="date_is_required">La fecha es obligatoria</string>
    <string name="time_is_required">El tiempo es obligatorio</string>
    <string name="total_guests_is_required">Se requiere el número total de invitados</string>
    <string name="music_type_is_required">El tipo de música es obligatorio</string>


</resources>
